RDX 係咪冇右軚

連日本都好似冇？

Acura仲有做右軚咩
真心唔知

想買水貨都冇

我睇就冇喇,呢啲始終都係為北美定制嘅產品,唔會有右軚版㗎喇

如果香港對入口左軚車冇咁大限制嘅話(好似日本咁),咁先有得做
左軚車每年限揸出街12次,你話運輸署係咪戇撚鳩㗎
我想玩美國車咋

冇限制咪通街支那車囉

又係喎,計漏咗呢樣嘢

北美人就鍾意玩jdm
反而香港人就想玩usdm

咁我諗玩日本車嘅香港人點都多過想玩美國車嘅

不過咁
美版日本車都好似正啲
美版Corolla Hatchback有2.0 NA iMT
Civic Si Sedan有205匹
反而日本 澳洲 英國都冇呢啲
右軚E210 MT得架傻仔直三
日本Civic 得Hatchback有MT 仲要得返184匹

巴打唔好咁灰
civic hatchback MT大馬力版....咪梯R

香港個個都買七人車
冇哂房車係真
日本又搞環保要hybrid. NSX都hybrid

梯丫佬貴丫嘛
兩萬幾美金/二百幾萬yen就買到架全新FK7
好似改Stage 1就220匹起跳

香港真係...就黎冇晒sedan
的士都變hybrid hatchback